‎[熱血鬥士知道必勝] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區VI

15/7 馬po精選

R1 放馬過來 (我愛金世正)
R1 向前看 (福逸)
R1 時尚傳奇 (bogo)
R1 塑料喜 (尊兄)
---
R2 喜奔騰 (なつめみお)
R2 鋒仔 (覓腸)
R2 箭神寶 (晏8)
R2 餘皇 (綠木)
---
R3 仙履奇遇 (貓)
R3 美妙星 (金仕芬)
---
R4 老撾之光 (新力必)
R4 紅旺 (烽煙)
R4 幸運飛彈 (睇書)
R4 愛凡達 (人一世勿一世)
R4 追風驥足 (冼毅力)
R4 超跑王 (Priestgod)
---
R5 八進 (時時精綵)
---
R6 同盟力量 (小川ともみ)
R6 高明駿將 (奧書)
R6 天地人 (排球少年)
R6 各取所需 (Eriksen)
R6 大師級 (poli)
R6 好友益 (Adnan_Januzaj)
---
R7 精算齊同 (跟方)
---
R8 盛大光輝 (被屠殺)
R8 志在四方 (中出大俠)
R8 得勝駒 (陳曉明應教港隊)
---
R9 勝利威龍 (Win神)
R9 鞍歌 (Scandalbb)
R9 勝利風範 (華可可)
R9 競技勇士 (單挑)

錫曬我頓

唉屌你條單T冇簡我俊

秋秋跑多200掃哂

今日精選幾好

‎[勁跑王超跑王] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區VI

use this

周狗墮馬未

再見啦鋒仔

潘狗今晚

超額認購都追左好耐 計返數都要輸

我頓

周狗有冇位置？

陳蛇神級發揮

秋秋跑多50都贏左

屌你老母田雞

仆街何良，除了八埸盛大光輝都冇乜機

。

冇呀 乜撚都冇呀個賤種狗

一買周狗又慢閘

留名睇0 win上岸

你當阿頓果隻去左邊

兩個po

萬一呂蛇就係差秋秋呢場
何妖洗唔洗飛到咁撚出

出閘慢到食左豬油咁

用另一個用另一個用另一個